msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: Zorin OS\n"
"Language: zh-CN\n"

#: 
msgid "Install Linux Application"
msgstr "安装Linux应用"

#: 
msgid "Install Linux Applications"
msgstr "安装Linux应用"

#: 
msgid "Install Windows Application"
msgstr "安装Windows应用"

#: 
msgid "Install Windows Applications"
msgstr "安装Windows应用"

#: 

msgid "Are you sure you want to run %s?"
msgstr "您确定想要运行%s吗？"

#: 

msgid "%s is available on Steam"
msgstr "您可以在Steam中获取%s"

#: 

msgid "%s is already installed"
msgstr "您的电脑已经安装过%s了"

#: 

msgid "%s can be installed from Software"
msgstr "您可以在软件管理器(Software)中获取%s"

#: 

msgid "%s is an alternative to %s."
msgstr "在Linux系统中，%s有着与%s相近的功能。"

#: 

msgid "%s is an unknown package."
msgstr "%s是一个未知的软件包。"

#: 

msgid "%s is an unknown Windows app."
msgstr "%s是一个未知的Windows应用。"

#: 
msgid "Your computer and personal data may be vulnerable to a breach when running apps from unknown sources."
msgstr "当您运行未知来源的应用时，您的电脑信息和个人数据可能会被泄漏。"

#: 
msgid "Some Windows apps may not be compatible with Windows App Support."
msgstr "Windows应用运行器不能保证支持所有Windows应用。"

#: 

msgid "%s has been installed"
msgstr "%s的安装已完成"

#: 

msgid "Run anyway"
msgstr "仍要运行"

#: 

msgid "Launch %s"
msgstr "启动%s"

#: 

msgid "Install %s"
msgstr "安装%s"

#: 
msgid "Install Windows App Support"
msgstr "安装Windows应用运行器"

#: 

msgid "Install Windows App Support to run %s?"
msgstr "您要安装Windows应用运行器以便运行%s吗？"

#: 
msgid "Installed"
msgstr "安装完成"

msgid "Archive Manager"
msgstr "归档管理器"

msgid "Document Viewer"
msgstr "文档查看器"

msgid "You can download Google Chrome (.deb package) for Zorin OS from the web"
msgstr "您可以从网上下载适用于Zorin OS的Google Chrome (.deb 格式安装包)"

msgid "You can download Dropbox (Ubuntu package) for Zorin OS from the web"
msgstr "您可以从网上下载适用于Zorin OS的Dropbox (Ubuntu 安装包)"

msgid "You can download Itch (Linux package) for Zorin OS from the web"
msgstr "您可以从网上下载适用于Zorin OS的Itch (Linux 安装包)"

msgid "You can download TeamViewer (.deb package) for Zorin OS from the web"
msgstr "您可以从网上下载适用于Zorin OS的TeamViewer (.deb 格式安装包)"

msgid "You can download Genymotion (Ubuntu package) for Zorin OS from the web"
msgstr "您可以从网上下载适用于Zorin OS的Genymotion (Ubuntu 安装包)"

msgid "You can use WhatsApp on the web"
msgstr "您可以使用网页版WhatsApp"

msgid "League of Legends is available on Lutris"
msgstr "您可以在Lutris上游玩《英雄联盟》(League of Legends)"

msgid "Overwatch is available on Lutris"
msgstr "您可以在Lutris上游玩《守望先锋》(Overwatch)"

msgid "Warframe is available on Lutris"
msgstr "您可以在Lutris上游玩《星际战甲》(Warframe)"

msgid "World of Warcraft is available on Lutris"
msgstr "您可以在Lutris上游玩《魔兽世界》(World of Warcraft)"

msgid "Zorin OS is already resistant to Windows viruses and malware"
msgstr "Zorin OS可以抵御针对Windows的病毒和有害软件"

msgid "Flash Player is no longer supported"
msgstr "不在支持Flash Player"

msgid "Install GNOME Boxes to run Microsoft Windows inside a Virtual Machine in Zorin OS"
msgstr "安装GNOME Boxes以便在Zorin OS中通过虚拟机运行Microsoft Windows"

msgid ".rar file support"
msgstr "支持 .rar 格式的文件"

msgid ".7z file support"
msgstr "支持 .7z 格式的文件"

msgid "Is this a video game?"
msgstr "这是游戏吗？"
